全力要求中国人民英雄香港警察到武汉止病制炎

咱们国家视你们为2019风云人物
今天国家有难 是忠心报国的时候

支持请正评

Push

支持警察

忠誠勇毅

支持警察上武漢振災

支持

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

支持上去射TG

啱呀，上去止暴制亂

support!

快

光頭sir

党会感谢你们

班撚樣嚇到即遲工都似

唔不知道他有没有帮手